啱啱見到個post話啲毒撚用acg figure打丁

google完フィギュア ぶっかけ隔夜飯都嘔返晒出嚟

link呢

芭比公仔

平沢唯都有

巴打個名

慘..

滴滴滴…

好撚痴線

樓主5玩爐石？

暫時過檔shadowverse

我有80任喎

留住先，我返嚟爐石先同你要
或者可以考慮留返嚟買直葉公仔

/r/cummingonfigurines

仆街 睇到個名..........

有啲後悔search左

銅合真業

K島公仔版而家咪係咁囉
以前傾魔改造多，有on9仔講射公仔會俾人圍插
而家反而俾班射公仔佔據晒，仲反過來話反對射公仔嘅係買2手公仔嘅窮撚

學術變小眾炫耀
好似啲狗射尿落條燈柱霸地盤咁

啱啱特登走上去睇好似唔多見有

btw以前射公仔唔係k3㗎咩，做咩出嚟表版獻世

更加唔敢買二手figure

記得有d人話買二手要拎紫外燈照一照

twitter大把 啲人當status咁日日up

點解會買二手

我講緊k2

what are you doing

痴撚線

見到小直

射完咁點?清又麻煩到仆街 唔係咁有錢買多個掛

同普通人想射落真女度差唔多掛

你都想射？

慘

堆到座山咁 堅定流

見到米莉

有人做_液同類似既ky

之前有教學用生粉 香蕉 蛋白 等等材料作成

屌你老母

你應該要慶幸你唔係狗也不屌

lm

唔好推好唔好

笑撚死 男人都有

唔好貼圖，但係俾條link
好想睇又好驚中伏，內心好掙扎

仲未有link

有冇朋友借隻emilia黎玩下...
買唔起 7舊幾水

邊隻啊

坐住舊冰定唔知乜鳩果隻
個樣有少少肉酸果隻

我都想玩

玩ice

好痴線

以後唔敢買2手figure

買過

公廁EMT
比連登仔射下就岩啦
射完一個到下個唔好洗

完全睇唔透figure有咩好j

鎗王黑澤

有共識未？

大家好似都想射白髮半魔，加唔加入

搵會員emilia買一隻比大家任玩

買比隻狗玩